ADMIN可唔可以降低每個鐘開post量

時事台班三毛account狂開膠post推沉正經post

損人不利己

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

正常人根本無需要一個鐘開5個post
佢地洗台每個account每個鐘開齊5個膠post推沉曬

一個鐘得三個